好懷念細細個爸爸帶我落去玩pokemon go既日子。。。。。。。

果時有好多人陪我捉寶可夢 真係好開心

飲緊人奶?

仲有乘龍

「呀媽以前帶我去球場玩pkm go 佢比人撞到上埋白車 唔好提啦」